唔訓既你 依家做緊咩野?

食咗盒過期麥提莎
宜家屙到仆街

台巴小心身體

牙膠

唔怪得食到最尾覺得有古怪
好彩太太呢邊間屋每層有兩個廁所
我同佢都有食到
兩個都肚痛
不過我食得勁多

食完先見到過左期?

外父我地開始嗌肚痛就問我地食過咩
我話同太太食咗盒朱古力
佢就係垃圾桶搵返個盒
「白痴喔 那個過期了 你們有沒有肚餓到這樣」

係海濱飲緊酒

通宵溫書

搵左一個好耐冇講過嘢嘅中學同學

岩岩睇左陣Netflix ，飲埋罐酒訓

悶

彈結他飲酒

屌 本身聽日一行5人行山 宜家比人放曬飛機 頹緊

我都想去海濱飲

去啦 重等咩

你親下來 或者止痛
但心中鬱結無人懂

陰公
有冇藥食

加油巴打

好傾嗎?

晚安

仆街s黎
絲打做搞手?

畢拿

唔啦，坐坐下跳埋落去

呢排好嗎

路哥

佢好似唔想理我

都唔錯
有d忙
你呢?

可能佢忙呢

希望啦 巴打好樂觀

很絕望

唔錯就好

唔太忙，但覺得自己越嚟越廢，連尖都唔想做，ietls都唔想練(下禮拜考)，呢幾年讀英文都係讀埋啲冇用嘅嘢(雖然鍾意)

不過你feel到咁樣
都係唔好點搵佢啦
佢有心既會主動搵返你
冇既就算啦

點解

Gym係因為出面冇開到所以冇心機?
Ielts過多陣就考，頂埋佢

日日被清算

Cls的
唔知點算

冇食呀
見屙咗4次開始就冇再屙了
巴打你又做緊咩呀

很想做港豬

我唔喺香港，只係冇心機做

攞唔到七我會好失敗

Assignment呀 Assignment呀 屌 全能嘅連登仔會唔會有rhino高手

睇緊美股
後悔緊頭先掛住睇fb d on9片冇買到

又訓醒了

岩岩訓醒
又要做功課了

唉
依個時勢一係做港豬一係走人

加油
努力埋佢

唔識sor

玩緊cyberpunk ps4

依家既你 唔訓做緊野咩?

掛住真.樓主

好唔好玩
利申 唔打機

寫完essay準備訓覺

當劇情片睇係ok玩我覺得吹大左

我都準備訓lu~
布布加油

好似勁多人等緊隻驚
不過唔係好熟
等熱潮過左特價先買

仲有一份功課要做

你幾時grad

2022

原來仲有漫漫長路

真係chur唔起

老啦大家都
努力捱埋佢

死 我以為你已經grad 咗

早知當初唔報來讀

點解呀

因為半工讀真係好辛苦 加埋用處有D單一

你依家都已經做緊想做緊野
顯得冇咩用

早晨

放假?

係

有份assignment
10點dead

訓咁少?

我都唔想再努力啦

六個鐘咩都夠啦

weekday 都唔至呀我

想問tg係咪死咗

好攰
頂咗成個夜晚都唔係做到好多野

好似唔係 仲用到

我都想瞓耐啲 無奈我做唔到